潘母據報發信李家超邀請台港官員放下分歧 派代表會晤！

老闆潘太
指點江山

why not 林鄭

撚狗大師牙佳又有得表演

潘母：陳同佳你已經係成年人啦，要負責啦。

先禮後兵

點解台灣要遷就你香港做中國台灣鎮？

潘太你個腦係咪裝屎㗎，仲聽民賤聯軍師講做棋子矮化台灣

開始識玩勒

香港政府無角色

無角色又有保皇黨睇水又有大屋住，鬼話連篇

你大我呀

潘老母當自己係習大大啊？

岩架啦 繼續煩班狗官

識玩

Agger 最好繼續同台灣嘴遁
反正無面既係佢地班慒撚

做到既話可以拎和平獎

睇見潘老母就覺得辛苦，佢人生窮得只剩下報仇雪恨

寫信叫雜種快手武統台灣，直接夾陳同佳北上受耙似乎仲有效啲

呢步識玩喎
叫你出黎傾
台灣冇所謂
港共冇得避

遲下會唔會寫埋俾習狗

而陳媽媽繼續要求返工同埋還佢正常生活

Condom 有咩資格叫人做野

比卡超話犯法

已經諗到李家超會點答

wow